最后，整个银河系的引力可以吸引一些恒星。银河系的潮汐力正在粉碎附近的星团|肯·克罗斯韦尔| 2020年8月18日|学生科学新闻
恒星聚集体，如被称为开放星团的海德星系，诞生时就有成百上千的恒星通过相互的引力相互靠近。离地球最近的星团正处于垂死挣扎之中|肯·克罗斯韦尔| 2020年7月24日|科学新闻
随着近年来汽车销售的降温，电动汽车已经抵挡住了重力的牵引，自2018年以来，每六个月就售出约100万辆新车。电动汽车在2020年被压垮，但明年可能是它们最好的一年
骑手躺在床上，头部指向旋转木马的中心，旋转木马向双脚施加水平向心力，其强度与重力的向下拉力相同。宇航员需要什么才能在前往火星的危险旅程中幸存下来|Maria Temming | 2020年7月15日|科学新闻
这些波称为潮汐波，是由太阳或月球的引力产生的。科学家说：海啸|卡洛琳·威尔克| 2020年6月15日|学生科学新闻
这是一个间谍系列的核心，但你们从来没有真正从头条新闻中脱颖而出《阿切尔》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实主义情节到《伊斯兰国后的生活》|马洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野兽报
为了成功地对Tor发起Sybil攻击，需要多少假节点尚不清楚。对隐藏互联网的攻击|马克·罗杰斯| 2014年12月29日|每日野兽
博塔拉记得，叛军会把车开进岛上，尽可能洗劫一空，然后把车运回斯坦利维尔。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
所有这一切都是一个好主意，OK Go有了一个，并且有了实现它的动力。OK Go正在帮助重新定义互联网时代的音乐视频| Lauren Schwartzberg | 2014年12月15日| DAILY BEAST
我们的意思是在酒吧里喝醉了，把你的孩子留在家里，喝得醉醺醺的。在兄弟会之前，桑塔康被视为反公司抗议活动|大卫·弗里德兰德| 2014年12月12日|每日野兽报|
说来也怪，那条丝质的绳子一拉就屈服了，好像根本没有什么毛病似的！北方巨人| R.M.巴兰坦
千万不要从上面抓住蕨类植物并试图将其拔出，因为这几乎肯定会造成损害。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
“我命令你不要来，”阿斯皮纳尔说，“我仍然可以扣动扳机，先生，”那人回答。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
这张无害的凶猛野兽形象——容克会用绳子按小时在地板上来回走动。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
为了渡过这样的围困，老定居者通常比新定居者做得好得多。宅基地主人奥斯卡·米切奥